本人art year 4 你講我畫。乜都得

本人art year 4 你講我畫。乜都得

連豬

我個名

畫隻毒撚ver. 既連狗黎試下你實力先

芝麻街係支那

連牛 可以嗎

人體穴位圖

樓主將豬畫左做龜
畫牛可能畫左做狗

畫我

樓主個樣

蟹

劃我條蕉唔該。

firm撚到

畫隻似鴨嘅雞

Pop子同pipi美上連登

你係得嘅。

我個user name

林奠

on9當有趣

春樹秋霜圖

樓主真係讀art?

清明上河圖

樓豬畢加索轉世

Brian Cha

你應該third hon 都拎唔到....
向其他方向發展好d

小弟甘拜下風

專心做安棵啦

會窮

幼稚園year4都好過你

我個名影像化

連登仔

你讀4年行為藝術??專門搞笑?

4年讀屎片

樓主弱智智障大學yr 4

好好笑

畫一條直線

此po已完

畫我 咩住背包流浪

靜左
但以瘤主功力 照計100%還原到先係

你嘅自畫像

原來連蛛，樓主好幽默

果然有year 4 level,
同我識果幾個 art grade 差唔多

仲畫得衰撚過個on9 lm 巴

西飛利

笑死

移民中

想問太陽曬住啲油筆係咪會易甩色啲？

畢加索

山下一夫

柒婆

本人 Art phd

想問樓主打嬴左大戶未?
GME升到上3XXXX未
幾時先SS?

笑到冇氣

華南海鮮市場

phd果然係勁d 多左好多details

林鄭月娥

幾好

h漫

gpa有冇1.0

畫雞扒妹

笑到停唔撚到

畫埋我

十年後既香港

It took me four years to paint like Raphael, but a lifetime to paint like a child
~Picasso

GPA 0.幾?

天竺鼠車車

八哥（狗）

幼稚園 讀art year 4？

恒生指數

感謝樓豬提供笑話

畫我個名

波台狗

sls

好能似，又有自己既風格

year4即係四歲細路畫？

Hashtag 歡迎

#on9drawingeveryday

狗仔式做愛

建議你quit u

處女膜

畫我名吧，柒頭樓主

畫出我嘅未來

係咪Final year壓力大到鳩畫

樓主VA實爆星

有驚喜
唔錯

樓主自畫像

畫晴天出嚟

撚樣 抵啦 樓主曬鳩我時間仲以為有正嘢睇

暗瘡定穴道啊

Dean list

柒婆良心結構圖

大叔的愛

真係art

藝術依家嘢我真係識條鐵

miffy

想出位？屌你老母
夠薑畫碌鳩出嚟
唔該

不如quit撚咗佢

大隻洋腸

好撚串, 想打交未講, 笑人J 細好咩?

呢句笑死我

my name

靈魂畫師

畫下你讀哩科嘅就業前景

香港既將來

畫下你學咗啲乜

bachelor of art

叻仔

讀art都唔一定係畫畫嘅
雕塑,陶藝,攝影,裝置major都有啦

話唔定樓主攞呢個po做final呢
到時畢業展拎連登仔黎鞭屍
探討藝術普及教育嘅失敗

畫顯微鏡

單身二十年

樓主係咪抽象派

畫碌鳩上塊面正撚樣

一百年後相信樓主會係大畫家
可以買定啲畫留比個孫

辣辣的直線在旋轉

因住grad唔到

薄餅舖攞㗎？

畫光復左香港之後既景況

a flying penis

你讀4年屎片？

樓主係咪想帶出讀art唔代表識畫畫嘅道理

李白

差電啦

Lm

可能佢讀art history
所以其實只係史撚

會計妹 h 漫

閪

畫碌鳩

下水道美人魚

彼岸花

係屋企笑到仆街
畀老母問咩事

點都唔係畫呢啲嘢出嚟喇下嘛...

仆你個街

樓主個樣 同名

Lebron james

想問認真問題，不過睇黎樓主係假膠

my name please

請問你平時上堂做paper 整studio word都係搵人代工

我個樣

我個名呢

JFFT

我都笑咗

10/10 好笑

柒婆撚有良心呀 ！？
0 分重畫

香港國旗

記得叉電

你份份assignment 都交呢啲咁嘅嘢？

神髓型藝術家

癲list

似 mouse ....

畫連登仔唔該

畫你自己碌鳩

畫名please

樓主bachelor of arts?

幾有個人風格

靜止嘅空氣

樓主是咪壓力太大。。。

1個負評 係咪樓主

仲廢過我呢啲外行 摺一摺
亂畫都起碼有個譜

你有無懷疑自己讀錯major

俾個機會你畫我個名

笑到停唔到

撚樣

樓上有人講 快撚啲畫清明上河圖

我學既係西方藝術。

畫比卡超

畫光復後嘅香港

俾啲心機
死左之後有機會做梵高第二

咁最後的晚餐 蒙羅麗莎

頂，我都係

thanks you your entertainment

留名待笑

樓主可唔可以畫蜜蜂！急

呢個post好笑